Google 我屌你老母啊？？？

極度懷疑有人用人海去"改善"Google Translate既譯文

大家快啲衝入去改返佢

push

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

Push

推 一定要改到

推啊屌，玩埋啲低級手段

全能住知嘅Google大神
呢度呀

入去google translate 個page，打咗"Very upset to see Hong Kong becoming china"

跟住係中文翻譯個度改返佢，google 收到大量請求應該就會改返

推爆佢！！！

推！！！

push!!!!

推

打乜都係咁wor

痴線。。。咩世界 癲倒是非

一樣都係錯，只要呢一句錯理得佢其他係咪咁

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

btw 屌你老母仆街google唔把關！

明明之前回復左一陣
report佢老母

推爆佢老母

懷疑google入面有支那人收order做嘢

推啊！！！

明明唔係人海就可以改，要submit review

PUSHHHH

半好返
有時入到句子中間會有幾下仍然係高興

美國都係一樣有位巴打試左出嚟

做乜翻譯社群係咁彈「處理這個要求的時間過長，可能是因為網路緩慢或其他問題。請檢查連線狀態，然後再試一次。」?

Thx

仆佢個街嗰位巴打試埋其他國家冇，得香港有

就知道係針對性

係有啲唔妥
點解有人可以利用到回報機制改到個意思完全唔一樣

推佢老母！！！

PUSHHHHHH

lm

p

真係cls

真係屌佢老母，你話唔係刻意都冇人信

pushhhh

推撚爆佢

屌你老母 呢個社會已經痴撚左線

明目張膽，真係痴撚線

keep住張gif已經可以

真係translate error

Pish

推撚爆佢！！！

說好的don't be evil

一早冇左

試左
Upset
Angry
Sad

用係
Hong kong
Kowloon
Admiralty
Macau
Tibet

會譯做高興。用係其他城市係正常。

如果唔打香港都有機會搵到個bug 出黎，姐係China 係關鍵字？？

中國變成台灣

唔該曬

咁得閒搞呢啲不如做好文宣

可以同步架啫，呢單出錯小小事係冇錯，其實係想俾大家睇有啲人手段係幾咁低級

賤到咁支那人使橫手出晒名

㩒「提出修改建議」
Very sad to see Hong Kong in this status
改番做「很遺憾地看到香港在此狀態」
再「提供意見/Send Feedback」要求加人機驗證碼
Please add a CAPTCHA verification before "Suggest an edit" due to malicious / improper translation

估計有 假地址 IP段作自動「修改建議」
e.g.:新加坡騰訊雲
country: HK
純估計有IP假地址country改晒做香港

好心三毛咪再用9年前係中國傳播淫穢色情資訊、1年半前係香港複製紙幣、保管或控制其意圖是用作製造或准許他人用作製造流通紙幣的偽製品或受保護硬幣的偽製品的物品 嘅Google啦

推 啱啱試完

其實都可以咁樣啫

OR

THX

樓主條支那仔用簡體版google 無人屌

啲支那豬最撚鍾意玩呢啲
陰陰濕濕

痴撚線。。。

根本癡撚晒線

睇清楚啲啦，我除咗中文（繁體）係簡體之外，個UI 全部都係繁體黎

你問我點解我都唔知，明明iphone 全部都係繁中

點解仲係得揀語言嗰度係簡體

我用係英文>繁體
你果個係英语>繁体

屌佢老母啦 推啊

我知，但點解會咁我都唔明，我上邊有張圖cap 咗出黎，明明UI 其他字都係繁體，偏偏係得英語>中文 係簡體

鬼佬最忌依D野 推比佢地睇

戇鳩, 推比鬼佬睇

繼續報俾 time , bbc , cnn 果堆.. 俾佢地繼續報導蝗國既 pk 行為

反了反了

推到google幫手人手檢測下